(普查）女仔既擇偶條件

如題～歡迎大家發表意見

1. 錢
2. 錢
3. 錢

最好唔識對方嘅前任

4.靚仔

1. 錢
2. 大量錢
3. 以上全部

包容 坦白 唔小氣

留名

有錢，對女朋友大方
靚仔
高大
孝順
有愛心
脾氣好
專一
少異性朋友
嘈交會主動認錯tum翻女仔
會做家務同煮飯
唔識對方前任

冇呢D條件唔好學人溝女

但D 女全部冇波＋ 全部不是處。我明呀

1）有私樓（結婚唔驚冇地方住/要租樓）
2）豪爽兼有錢（拍拖會畀埋我嗰份）
3）有車（車出車入唔洗迫巴士地鐵）
4）職業正常（要有前途，姐妹聽到會羨慕，地盤、運輸、sales呢啲就算好搵得，講出嚟唔夠好聽都差啲）
5）樣同身材正常（po ig唔會失禮/扑野唔會鬼壓床咁）

開呢啲post通常都係一堆男人入嚟

肯溝通

係呀 然後爭住答要錢

1.樓
2.錢
3.樣

有上進心
有經濟能力
錫我 愛我 顧我感受
前線巴

就得

利申: 後勤絲

細心
靚仔
坦誠

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

踩港撚
仇女撚

全中

有學識
自己好欣賞嘅人

毒撚 帶眼鏡 對我好

高
順眼（my type）
脾氣好
識樂器
唔睇波

有意dm

Me
tg？

要成日令到我笑
信任我 好似我信任佢一樣
有正當職業 （做狗唔係正當）
170cm或以上
樂觀
孝順

錢. 要養得起個家
有樓, 起碼要有地方比自己同女仔住, 二房一廳就基本啦
靚仔, 起碼都合眼緣, 唔會出街比人話唔襯啦
夠高, 起碼高我半個頭啦
有風度, 出街食飯睇戲唔洗講都要佢出啦. 間中買下小禮物氹下我
有上進心, 唔會打死一世工, 要我捱窮, 男人最緊要有鬥心, 最好四十歲前搵夠, 退休可以環遊世界, 仔女去旅行多D 見識下個世界

啱啊

男性
深黃
善良
五官端正，體重正常
至少高過我 （>170就殺
開明，唔鐘意啲思想太傳統既人
冇不良嗜好
可以正常溝通到
年紀同我相差3年以內
（必要條件

加分條件（not a must
性格唔好太勢利/現實/老積，鐘意啲單純啲既人（唔等於蠢 有赤子之心
識煮野食加一萬分
鐘意去旅行，同我一樣有冒險精神
靚仔
會陪我打機

小心中基巴

呢個正常啲

認真答

1,性格
2,上進心

利伸：真係絲

教養 思維開放 斯文 溫柔

高大
體貼
有學識
識同異性保持距離
有經濟能力（個人支持AA制 財政獨立自主）

有錢靚仔錫我細心有學歷有上進心 wow～

上進心=錢

無上進心

1. 價值觀相近
2. 聰明
3. 家庭背景（家底/家教）

因為我自己都冇咩上進心所以都唔要求人有上進心
做人chill啲開心啲唔洗下下咁chur既

Your face your day

樓樓車

肯舔閪

1. 專一
2. 識尊重人
3. 價值觀

能大唷

錢
之後就 鬼佬 and 黑鬼
以上都無
如果靚仔都可以考慮下

聰明
沉穩
謹言慎行
願意花時間同另一半溝通

屌，好撚感動

1. 立場係黃
2. 冇叫過雞+冇sp
3. 無性病
4. 專一
5. 冇食煙爛賭爛飲

難搵過登天，男人叫過雞搵過sp點會同你坦白

1.能大唷
2.唔洗好有錢但唔好要我養
3.幽默，識搞爛gag
4.不要癡肥
5.輸得起，陪我打機
6.脾氣好

冇上進心咁拍黎做乜
唔想一世都同乞丐過

遇過一個有錢 好渣好pk
之後發現
都係性格好最緊要

唔直接講錢，講乜上進心

搵過個
依家咩世紀
女人唔一定要等人養
物質生活可以自己滿足自己

信我 養得起自己既女人更正

認真答你
有幽默感 願意同我溝通 價值觀相近 善良正直 有正義感 唔使好大隻 但唔好太肥

1.瘦
2.唔太樣衰
3.唔食煙

難得有咁合理嘅條件

Check Pm

處男
唔煙
唔酒
唔蒲
唔賭
唔嫖
正常樣
矮過我都得
唔好成日show off
溫柔

好多都話要有幽默感，但反而唔多提要靚仔同有錢既？

有上進心但窮一世啱唔啱你

因為靚仔同有錢係基本唔需要再提 其他啲都只係bouns嚟 冇個兩嘢其他所有優點都不列作考慮

正常出得街見人既樣

1. 叔叔樣/斯文樣 （唔要靚仔）
2. 有上進心（唔使賺大錢，但唔可以太懶）
3. 識關心我（陪住我就夠）
4. 住公屋唔緊要，反而唔會揀有錢仔
5. 專一
6. 有幽默感
7. 興趣接近（愈多愈好）：鐘意貓、小朋友、跑步、做義工、攝影

深黃
今生只嫁前線巴

1.各方面都唔洗我養佢 (最好財政獨立)
2.思想開放 (俾我自己四圍去)
3.正常樣
4.啖吐正常 (過份爛口)
5.不賭&嫖 (少量食煙暫時還可接受，不過最好戒咗佢)
6. 錫我
7.專一
8. 正面思考
9.唔可以係控制狂唔洗報行蹤
10. gentle
11. 俾到足夠嘅私人空間
12.價值觀相似 (互補都得，但就要加無乜脾氣)

1.對待感情認真專一
2.情緒穩定
3.有份穩定工作
4.溝通到傾到心事
5.佢屋企人唔可以太難頂

Exactly

1.有同理心
2.錫屋企人
3.專一
4.價值觀相近
5.可以同我一齊進步

有錢人唔期望佢地有家教同性格好 更加唔好話專一
寧願同男朋友慢慢捱 一齊進步 最緊要佢唔係懶人肯上進
冇人一開始就有錢 都唔要求大富大貴 大家揾埋既錢夠生活 有得草 負責到屋企人將來老左既生活就得

同我一樣

仲有學歷呢 冇返幾個master都溝通唔到

1-5我都符合啦，唔難搵呀

考慮下我

錢係要儲，仲要學點增值財富
我都係中5仔出黎做野到依家自己有層樓
慢慢儲番黎

@jason01

錫我

錢
車
樓
身材（身高）
樣
最後先睇性格，價值觀

除非父幹，車出車入太煩同未必咁多時間. 可否俾Uber account 任用，或者送㗎BMW 入面款

lm

係唔係台灣作者？ 搵台幣十萬算高？

同你一齊無揾咪得

到底係中意條件定中意個人

tg?

樓價要>800萬既私樓仔
有車 tsla model s以上級數
有愛心，專一，唔flirt女
有上進心升職加人工 30歲前月入要有50k

我冇上進心得父幹
唔怪得我溝唔到女

有錢靚仔講句on9野特別幽默
你唔係唔知呀?

愛我錫我
溝通到
政見一致
金錢觀大致相同

除左窮之外全部齊晒，結果＝冇女

1. 會留意新聞、時事，有critical thinking
唔係啲無腦同圍share fake news嘅人

2. 唔好矮過 168cm ....

3. 讀過大學 （學歷對我嚟講都好重要）

4. 有自己好fd嘅朋友、唔係孤獨精

5. 鍾意動物

6. 專一 唔係啲周圍撩女仔嘅狗公

7. 鍾意電影同音樂

Me

Tg?

Me
Tg?

前線巴窮矮柒毒咪又係無女

Tg me
Hugo1991

What’s your TG?

冇條件又點中意人呀goodest logic

我目標好 easy 靠自己full pay 納米樓

180
靚仔
月入30k以上
有樓600呎以上

1. 大學生 (最好同我一樣係專業人士)
2. 有上進心，叻
3. 經濟能力唔可以差過我
4. 對我專一，忠心
5. 錫我
6. 心地好
7. 高過我 肥過我

你以為姐…
年中大把柒頭皮都以為自己外型同性格都好OK，最後都冇女，個原因就歸咎晒落去一個窮字。但現實係呢班人都係樣柒性格憤世俗恨，你係女都唔會揀呢啲人啦 有時唔可以怪班女鍾意啲有錢人，因為的而且確有錢人除左有錢之外，佢地有修養嘅機率係高過班窮人，又見識廣博。就算講做朋友，你都會想同啲有修養嘅人做朋友多啲，更何況揀男朋友？你係女會點揀？

另外我唔知班連登仔係真膠定假膠，但係如果真係有出嚟識女仔嘅，我明白有部份女仔將金錢睇得好重，但係如果你真係中晒你口中所講嘅條件，我敢講係100%冇可能會冇女我識嘅好多女仔朋友都唔介意同男朋友捱窮，你性格真係咁好，仲要高大靚仔，點會冇女？一係就你自視過高，一係就你眼角高，唔好乜嘢都賴曬落窮字

發現個個都要高大，靚仔,有經濟能力
但現實係咪真係咁多高大靚仔又有經濟能力比大家揀😅

利申:結左婚

認真答
大學畢業
個樣身高都正常
有正當職業
人品好唔fuckboy格
唔好差人錢 冇不良嗜好
唔食煙
利申 自己3大畢業 其他條件都係對應番自己

有冇發現果啲都係男人

好啱啊同常性格有問題或者自視過高先冇女識好多私樓女同公屋仔一齊

1. Physically and mentally healthy

2. Financially stable
3. Compassionate
4. Communicative

我都識幾個朋友係咁。根本如果你性格真係好好，只要外型正常整潔，一定冇可能冇女

個人覺得外在條件幾好都唔夠呢幾點重要

1. 唔好愚孝，父母唔合理嘅要求要識反抗

2. 聽人講野，人地有道理嘅野唔會盲反

3. 唔好見對方係女仔就乜都肯幫人做
有啲人比女同事嗲兩句，連開汽水、嗌野食甚至工作上嘅野都幫佢做埋，好聽啲係淋善，難聽啲就係隱性狗公，好易比有機心嘅女利用/出軌

要處男走毛 ok？

柒頭皮港男

成班incel仔

1. 有責任感
2. 有上進心
3. 樂觀
4. 有主見

之前同個成日放負既男仔拍拖真係好煩 好似個世界欠咗佢咁 搞到我心情都唔好

唔難搵 純d就有啦
我都中晒5樣

價值觀差唔多 有共同目標
唔需要好有上進心
互相尊重 願意溝通又錫大家
識得審時度勢
最好有肚腩仔

Ok

話唔睇樣個啲真係好假

有冇絲打包養我？識自己去廁所

Send 份CV 去PR , 兩個禮拜冇覆當唔得

大部分港女睇條件

啲隱性狗公個腦生喺下面

點解

最尾果點 點解

你唔睇樣咩？

我睇錯左sor 同意呀

我就係都會睇樣 所以先覺得呢度話唔睇樣個啲好假

覺得係雙向嘅，你有咩條件咪可以對應番點嘅人
樣果啲例外(其實呢點好主觀，所以我通常會pass咗佢
我見樓上有位絲講得好啱
:我自己都無上進行所以唔會要求對方都有
不過點都好
通常見人list一堆條件，我都心諗不如去相親好過

Full pay要等下，不如有舊錢買左供住先，叫有得住
第日有多錢咪還落去減左個貸款額

拎本簿仔對住條仔逐樣剔

樣順眼 乾淨企理 細心 體貼 一定要孝順 希望高過我啦（ 168高） 有肌肉 會健身 會肯聽我啲廢話 唔落去蒲 唔好太煩太痴身 要有上進心
車呀樓呀錢呀呢啲都係其次 最重要性格同個人係點囉

識煮飯
有波
冇口臭
最好有層樓做嫁妝

有搵sp但就要求條仔唔蒲，搵返同你價值觀相似既人算把，唔好走去害正常人啦

一開始會比樣吸引
之後要睇性格可以維持個吸引力幾耐
當然每個人鍾意既性格唔同
如果樣子一般般
性格都可以日久生情

有Sp就唔可以搵條仔係唔蒲架咩-.- 蒲精一定有Sp架咩？ 有Sp一定會去蒲架咩？

真
咁撚高要求既全撚部都唔係處

最後搵到個男仔有晒以上條件 但係gay嘅

你好膚淺 係上進心呀

有錢

無小肚腩得唔得

最撚重要係有錢 有錢其他野自自然然就有架啦

你可以搵，無人管到你，不過勸你唔好搵啲未玩過既男人姐。。

點樣叫鬼壓床 詳細講多少少

生活圈子無乜異性，聽身邊人遇得最多就係，扮毒撚其實講大話出去偷食/嫖過，純既男人好少見

女人搵過sp會坦白？

要靚仔

哩個post又可以洗腦俾d廢男睇
女人其實只喜歡男人對佢壞

要有良知 識分善惡 希望佢醒過我可以lead住我
鐘意動物高過我 最好肥肥地有啲肉攬下
重點係夠錫女朋友

唔想養埋條仔，所以我都要求條仔有錢

男人同女人都唔會坦白，自己有潔癖，希望可以避免遇到呢啲人

話到明錢錢錢仲uber
梗係要有司機車出車入喇

講咁多咪又係只會分享男方成果

1. 鐘意我

我諗女仔會想要埋私機份人工多過要私機

條友扯得起

希望
搵sp班人自己玩到有病都唔知
班仆街信唔過
最實際捉佢去做body check

有錢>all

台灣物價低

其實呢啲post真係唔使咁認真
好多時女人根本唔知點解自己會鍾意人

D息可以要多幾個hermes lur

可愛要多D

計漏左D6299,同埋外面潛在競爭者

睇到個前線巴得啖笑，就算真係所謂既前線巴唔會話自己係前線巴先囉 溝女唔通利申我係前線巴？

算把啦 your face your fate啦都係

我識嘅朋友都中晒 你個圈子啲男仔唔純姐

我生活圈子冇異性咁濟，自己唔玩app，聽得最多都係女性朋友講

後勤絲

咁我要溶咗舊腹肌先

佢要有錢前線巴，講到明唔想同乞兒過一世

善良正直
價值觀相似
有同理心 係一個溫暖嘅人

有腦，教到我嘢

唔一定要好有錢，但要肯捨得洗錢係我身上
我著左高踭鞋都高過我
樂觀，積極，上進
錫我同我屋企人 包容我

1.高
2.唔悶

價值觀相近
身高170或以上
健談
要黃嘅，唔可以係藍
脾氣好
專一
互相尊重
善良

男朋友除左高大靚仔 全部都有☺️

咁呢d真係多少無拘嘅

好誠實

除咗6. 啲gap爛咗啲之外全中

戴眼镜 靚手 有上進心
談吐正常 溫柔 少少大男人ok

善良
有耐心（脾氣好）
專一
有上進心

會怕醜，臉珠耳仔會紅 is ok身材真無咩要求

你會 情令眼淺了便緣深嗎

女人唔鍾意錢而係有錢既男人有魅力
唔計啲細佬女未接觸現實殘酷

1. 上進心 （錢）
2. 穩定有安全感 （錢）
3. 識得錫我珍惜我 （錢）

鍚你屋企人?咪要養你全家?
不了...

包容你? 咪即係咩都要忍? 大小姐亂發脾氣.

不了港女

有錢己經夠啦.

理得你係八兩金樣呀.

做愛舒服......

呢d真係要試過先知

要中哂呢5個要求真係唔難

4. 肯洗錢係我身上................

要baby face?

高大
唔靚仔
有肚腩仔
專一
成熟
有口齒 唔好講完就算
鍾意動物
黃

有錢就得啦 外在好快厭

仲要呢啲好多時又唔係靚

d 港女真係當正自己公主.

咪玩啦, 咁既男人都唔會吼你啦

有學識
醒醒目目
可以係佢身上學到野
對我黎講樣唔重要

樣正常 有內涵 勇敢

要求好低
只要專一就夠了

睇你揀邊啲 有啲本身都收開兵
俾人寵慣左

大把毒既男人睇唔上眼

除咗會超級尷尬之外你會好辛苦

有時啲野唔岩feel 就係唔岩feel，
另外，拜金既女仔響你落難果時通常會飛起你

1）每日三次
2）賺得多過我
3）可以take care小朋友
4） let me do whatever the fuck i want (唔係岀軌）
5）樣level同我差唔多
6）身材同我差唔多

樣樣都好好

靚仔
專一
孝順
細心
純品

但唯獨份工人工低同無前途 無家底
屋企無空間
感覺好無將來咁

重會唔會想同佢開始？？

唔通同你教仔 然後俾人一野飛起咩

幽默都冇

有錢+孝順=裙腳二世祖
靚仔+高大+少異性朋友=gay
有愛心+脾氣好+專一+會做家務=乸型+M+0

所以姐係你要裙腳二世祖乸型M0基佬

每日3次點頂

港女：無上進心飛得

你都on撚9，連登9成毒撚中晒，野都唔敢同女講多句，敢叫雞？

根本你就有條件未講，虛偽
抵你做賤男公廁

屌唔到就公廁臭雞
我係處都唔會益你呢啲仆街啦

澄清返，冇話你係雞，唔想抵毀性工作者，比D尊重佢地唔該
你只係公廁，隨便人出入

唔膚淺 不知幾有上進心

你又知我有比人屌過？有拍過拖就一定要啪架啦？傻仔

1. 幾十億身家
2. 過億身家 + 靚仔
3. 過千萬身家 + 靚仔 + 後生 + 專一 + 細心體貼 ... 十項全能
4. 過百萬身家 + 有樓供緊 + 靚仔 + 後生 + 專一 + 細心體貼 ... 十項全能 + 出糧沒收 + 願意做老婆奴

冇乜問題既
工可以再搵

可以多謝巴打先

巴打單身？

唔上連登

你幾時做咗我女朋友

Uber ac任用仲送車巴打你好快有10個女朋友

但我無能力送咁多account ! 二條女夠了

但佢學歷低 應該都係搵差唔多上下既工
利申人工高過佢 (應該）
佢真係感覺好好
如果開始左先諗呢啲 我好驚會hurt 到佢

ok冇問題

同屋企人住公屋

咁你介意咪唔好一齊囉

唔見得啲仔都係處

要求高撚到

攞緊綜援得唔得?

你都痴L線，要符合以上條件仲要係處？你今日吔咗💩未？

利申：假膠
不過上面冇一項係「性格好」，脾氣好都唔代表性格好，毒撚格已經冇女要啦

有耐性 脾氣好 乾淨整齊

好慘

巴打好勁 係咪有學下投資嗰啲
我男朋友中四出黎做野 好努力儲緊錢
但成日因為學歷限制左佢揾工

笑得靚同識怕羞面紅

有情令人易哭，而哭過會增加我們的緣份嗎？feel sad

好重要 xN

應該係靚女條件、 唔係普通女仔

1. 安全感 （依家有錢）
2. 穩定 （將來保持有錢）
2. 上進心 （將來再搵多啲錢）
3. 識得錫我珍惜我 （肯洗錢落我度）

咁你租樓住都係要錢

我學左門手藝，-6考到公務員先儲到個錢，有時又秘撈下

有，啱嘅不過真係唔捨得，做住兒子女兒先啦

呢個真心勁揪佩服

正常樣嘅窮女條件
有家底嘅女仔多數冇咁care對方有冇錢

正常樣都咁高要求

no pay intern 黎架喂

個人覺得拎綜緩依樣野本身就冇問題既
就好似外國拎失業救濟金咁，都幾平常下，特別係依家咁既時勢
係有啲蝗黎呃資源之餘仲奶共先乞人憎姐
讀書個陣都有同學真係屋企人有長期病患做唔到嘢要拎綜緩，我地成班都唔會話歧視佢定點

不過話時話如果一丁友要申請到都幾難下，眾所週知，社署批比腥港人就爽手，比香港人就

好想識你

建議你睇吓"我可能不會愛你"

Hi

就咁睇好多女仔要求都唔算太高

列十萬樣野出黎都冇用啦
都係得個講字

比上一任好就夠

要中長至長頭髮 唔介意我有濕疹一撻撻 係咁多喇

唔怕做工程辛苦，可以叫條仔入行
真心搵到錢，不過都係要返學考個牌

深黃、專一
會尊重對方
夾到就足夠